今學年珠大收115人 能大收48人

珠大 能大

下年就會入曬禾含

能大ocamp今年更加熱鬧

其實入能大係咩心理

點解仲有人入..

反珠大業靠你啦
190人 好似高過上年喎

12門徒 400% 增長

能人所不能

自膠先
上年珠大 DSE入 133人 銜接學位 74人 總共207人
今年珠大 DSE入 115人 銜接學位 65人 總共180人
係反珠大業既一大勝利
但能大不跌反升 由14人升到48人 睇黎免學費真係吸到好多客
好心珠大學下人 33222就免費啦 唔係既話點搞能大爭

仆街能大仲多過明德書院

33222 四年免學費喎
對真係好窮既人真係好吸引既

含大含大

珠海真牛逼

連乜鳩宏恩都有人讀 又好難怪有人讀含大

能大有33222全免，實有人讀架喎

能大唷

但個ocamp仲要請老師同舊生

珠海幾好
間野幾靚

乜活動都無
莊得返四枝
零校園生活
你讀埋我果份

明愛有咩科呀 收到咁多人
私立得 恒大 & 東大做得起

如果珠大執左間校舍係咪俾嶺南

短期內執就未至於既
但長期吊鹽水吊住條命就真既
都已經11月尾 仲係無聲無氣
睇黎上訴都收埋皮
升格係未來兩三年都唔會見到
請重新達到一千五百名學生再遞表啦
如果執笠我估都係俾東大明愛呢d稱具規模既院校用架啦
佢地既校舍咁細 而珠大校舍可容納4000人既 應該會撥俾有曬2000幾學生既院校去發展

認真
今年能大開咗社工degree
睇返佢哋啲相 有唔少係成年人 佢哋可能想攞返個社工牌 所以今年收多咗人

不如俾恒大開分校

能大社工有牌，出黎揾工易好多，緊係多人讀
依家讀書個trend係，咩科有牌揾到食既都會狗沖去讀

珠海一年不如一年

所以真係抵恒管樹仁升到格
得呢兩間有啲規模

能大

邊間叫珠大

珠海 chi hai 豬閪
咁都未聽過好打極有限

珠海唔係大學啊屌你個閪

珠海係即將預計申請升格既第三間私立大學（好似就黎係）
佢呢家係一間準大學
唔準侮辱吾珠

遠咗啲喎

佢依家唔係大學啊準咩撚大學
一日未升都係豬海

你班豬海撚等你地間野升左先好打飛機啦

一年400%，出年200人，後年800人
能大

能大，恆大（之前），都唔係大學啦，一向咁叫

叫珠大

能大成間中學咁 仲要咁撚細

指大呢！

冇喎 幾時產生有人叫恆大既感覺
之前得含管撚會自稱恆大

係連登仔叫

HKCC 都仲係收成四千幾人

東華只係一間學院但都好夠牙力，詎嘅收分已追上八大嘅低收分資助學士。

巴打有冇覆圖嘅link？唔該晒

珠大今年幾時畢業典禮

10月尾grad 左
呢兩年算好架啦 之前6，7月就係荃灣大會堂搞畢業典禮架啦 零舍唔同